{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "창동스포츠문화콤플렉스"
    },
    "text": "\nソウル特別市は生活体育活動支援のため380億ウォンを投入し、市民のための施設を建設しました。 この施設は2005年10月1日に開館し、敷地面積は5万75㎡、建物の総面積は1万4,246㎡です。 建物は地下2階、地上4階ですが、屋外にはスポーツ施設と休憩スペース、室内には体育施設と文化公演場があります。 プールは地下2階と地下1階に位置しており、ジム、エアロビクス室、多目的室、売店などが1階にございます。 2階から4階は室内体育館で、観覧席も備えています。 また屋外にはサッカー場があり、倉洞室内バドミントン場もあります。 この他にも多様な講習プログラムと芸術体育団が運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はいつ開館されましたか？",
            "answer": "この施設は2005年10月1日に開館されました。"
        },
        {
            "question": "この施設の敷地面積と建物の総面積は何ですか？",
            "answer": "この施設の敷地面積は5万75㎡で、建物の総面積は1万4,246㎡です。"
        },
        {
            "question": "この施設の建物の階数は何階ですか？",
            "answer": "この施設の建物は地下2階、地上4階です。"
        },
        {
            "question": "この施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この施設には屋外にスポーツ施設と休憩スペース、室内に体育施設と文化公演場があります。"
        },
        {
            "question": "プールはどこに位置していますか？",
            "answer": "プールは地下2階と地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "1階にはジム、エアロビクス室、多目的室、売店などがあります。"
        },
        {
            "question": "2階から4階は何のためのスペースですか？",
            "answer": "2階から4階は室内体育館で、観覧席も備えています。"
        },
        {
            "question": "屋外には何がありますか？",
            "answer": "屋外にはサッカー場があり、倉洞室内バドミントン場もあります。"
        },
        {
            "question": "この施設ではどのような講習プログラムが行われていますか？",
            "answer": "この施設では多様な講習プログラムが行われています。"
        },
        {
            "question": "この施設では芸術体育団が運営されていますか？",
            "answer": "はい、この施設では芸術体育団が運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 343
    }
}